AMD財報前入唔入得過

如題
入得過
垃圾等執

amd yes!

如果INTEL財報理想既話呢幾日amd既股價會受壓，入場好機會

會唔會好大機會Intel財報出咗之後唔理想，Amd已經一野轟咗上去

其實intel呢年財報係預左唔會太好，係唔確定intel會唔會同時update或者直接宣佈10nm既進度有大進展，咁AMD幾日內一定會受壓，但唔會持續太長，畢竟只係炒消息，真係有實品都係下年既事。反而要留意AMD自己既財報，市場預計係一定幾好，但因為CPU同GPU都嚴重無貨，可能會影響收益，是一個值得留意的點，但都係個句呢啲影響都只會係短期，中長無任何問題，甚至宜家係有利AMD既發展

信蘇媽得永生

不過呢幾季都缺產量, AMD我都唔知點升
如果唔係上季買左XLNX晨早100+左好耐